2.1 Щоб додати нове домашнє завдання в новий репозиторій на Gitlab, треба:

1. Створити нову папку на робочому столі
2. Створити новий репозиторій на сайті Gitlab.com 
3. Відкрити термінал Git Bush через щойно створено папку
4. Ввести два значеня Git global setup за допомогою команди git config та перше значення Createa new repository за допомогою команди git clone
5. Потім створюєте папку всередині нового репозиторію (поряд з папкою ".git") та добавляєте нове домашнє завдання
6. Щоб воно відображалось у репозиторію треба відкрити термінал Git Bush у папці з репозиторієм та ввести три команди: git add .; git commit -m "Пишете примітку для файлу" та git push
7. Все, перезавантажте gitlab з репозиторієм та побачите своє нове домашнє завдання.

2.2  Щоб додати вже існуюче домашнє завдання в новий репозиторій на Gitlab, треба:

1. Створити нову папку на робочому столі
2. Створити новий репозиторій на сайті Gitlab.com 
3. Відкрити термінал Git Bush через щойно створено папку
4. Ввести два значеня Git global setup за допомогою команди git config та перше значення Createa new repository за допомогою команди git clone
5. Потім створюєте папку всередині нового репозиторію (поряд з папкою ".git") та зберігаєте вже існуюче домашнє завдання
6. Щоб воно відображалось у репозиторію треба відкрити термінал Git Bush у папці з репозиторієм та ввести три команди: git add .; git commit -m "Пишете примітку для файлу" та git push
7. Все, перезавантажте gitlab з репозиторієм та побачите своє нове домашнє завдання.